佳龍駒如果冇死，佢ge地位有冇機會去到精英大師ge level?

就係死撚左先知唔夠level呀嘛
贏個三冠就死邊有得鬥落去

偽馬王美麗狗連車尾燈都見到

步步友既成就都未去到啦 仲講精英大師